與少女啪啪才最好？ 清水健萬人斬的他難忘懷阿嬤級女優

有「千葉舒馬克」封號的日本知名AV男優清水健，曾經自稱入行20年來，床戰過的AV女優超過1萬人，是名副其實的「萬人斬」。儘管清水健曾和許多知名AV女優交手，仍然無法忘懷與高齡72歲雙胞胎阿嬤啪啪的酥麻感。

清水健最近在推特上PO文表示，看到一則新聞報導，指一名男子無法「無法抗拒15歲少女的靈氣」，犯下性騷擾的罪行，但清水健對這種說法不以為然。清水健說，這種說法太過份了，他以前曾和72歲雙胞胎阿嬤交手過，感覺明明是很酥麻的。

網友回應，認為薑還是老的辣，「敬燕還是很重要的」、「高手中的高手」、「愈老愈猛」、「跟酒一樣愈陳愈香？」。但也有人認為，可能是清水健特殊的性癖好，「叫你阿嬤來啊！」、「我覺得不行」。

好偉大

少女唔鋤愛阿婆

少女唔鋤愛吖婆..🤮🤮🤮

20年 萬人斬
一日換1.5條女咁上下

咁都扯得起

人生贏家

Seed?

專業精神 你識條鐵咩

真係證明咗日日屌女神都會厭

阿嫲先識玩???

必要時，都有偉哥嘅

你真識食.jpg

seed or 老母

清水健講過，佢話做男優既必要條件係睇蔬菜圖鑑都扯得起

真 棋靈王

呢個講法好好笑

呢啲咪職人精神囉

72歲仲要雙胞胎 有冇破健力士世界記錄？

屌點抽得起呀

日本人只做好一件事既精神真係好不得了

偉哥只係令你扯得起，就算你食咗望住欣宜一樣冇性慾

傑出仆街系列

seed

當之無愧

棋靈王

條友比拓也哥含都射得出啦.......................屌...........

???
你講緊澤井亮？

佢應該係純粹好鍾意扑野姐

巴打你個名

搞到我好想睇佢鋤阿婆嗰套
Seed呢？

蛋撻王子

pro

其實佢講過唔係特別鐘意
只係工作需要

男神

屌你老母戇鳩仔

Show Blocked User - 西毒

男人都可以抱起屌, 有咩難到清水健

依隻鴨又搏上報

一陣搵黎睇

( Show Blocked User - 西毒 )

痴撚線公司

相信連登只有耆齡王巴打可以同清水健一較高下…

陰公 無限Binc

棋靈王屌完鮑姐都有ali，佢72歲，下一個仲要係雙胞胎

關節酸痛咪玩咁dinnnn~~~~

上曬神枱講乜都得啦 扮乜柒，擺明串鳩你地話靚女邊好屌架！阿婆先正，似足d懶搞笑將野倒轉黎講果d on9 mk中學雞咁 串鳩你地無靚女屌，屌阿婆都夠做阿傻hi

你食埋我果份

( Show Blocked User - Rion )

同佢一齊單機啦中學雞

出現了

( Show Blocked User - Rion )

棋靈王嗰兩個加埋都係100歲，依三個加埋200歲都黎緊

搵食艱難呀

Show Blocked User - 西毒

屌你老母 突登碌返上去都要block鳩你條戇鳩仔

如果你無屌過阿婆，我覺得你嘅分析，無清水健同耆齡王巴打咁有說服力囉…

其實有冇得依男優名去搵作品

( Show Blocked User - Rion )

( Show Blocked User - 西毒 )

quote西毒又唔刪走空格個條弱智都block埋

btw 清水健真男神 好想比佢執兩劑

( Show Blocked User - Rion )
( Show Blocked User - 西毒 )

俾我一定要求真中出

關cc台咩事

成班五毛洗版

入list la

係偉哥食得多, 食到麻左嗎?

佢係成功既男人
青鮑都食過

我屌你老母 小學雞以為好撚好玩？ block九你自己單機啦

( Show Blocked User - CFROI )

識貨呀屌你！係咁抽插，抽插到佢子宮脫落，中出完之後就去做個活骼油沈浴

上面又多個戇鳩仔

( Show Blocked User - Rion )

( Show Blocked User - 西毒 )

( Show Blocked User - CFROI )

on9
又block多件

專業

又騎劫

咁咪仲好，一口氣block晒班on9仔

唉人地搵食工作需要先要屌阿婆咋 平常見d妹下妹下你會扯得起？懶搞笑去第二度啦

成班傻9要block咪自己block，個個打撚哂出黎威啲？ 咪又係同d友一樣阻9住哂人睇留言

放風搏有闊太報價

O

你班傻9咪淨係負皮我啦 出黎講下幾十條友打show block有咩用？同俾你block嘅人有咩分別咪又係阻9住哂

我以為食40歲熟女已經好過份
估唔到清水健中意70歲啊婆
一定好刺激

佢地都係show出黎洗版

賊喊捉賊

發炎閪都要奶

冇牙阿婆含佢條撚所以先爽？

妹下妹下

入黎就係為咗睇呢句

敬業

依個po咁撚多on9仔

男人既偶像

咪撚quote啦仆街

真男人

369

有冇圖睇

睇呢D點扯

驅風煲老藕扑得過啊

最緊要係有信念
扯呀！

上面發生咩事？
被del曬野